電話號碼94340634

究竟94340634呢個電話有冇人用呢

十幾年前

害我不敢看你電話

記得以前有人打過係冇人用

同時嗰陣有人話自己用過，好撚多人打俾佢所以轉咗number

驚識穿你

我怕黑都因為你

用了一整個晚上偷聽你

用了一整個晚上偷聽你 我卻聽不出轉機

容祖兒個電話number黎

但首歌話呢個電話係第三者㗎喎

容祖兒同何韻詩以前係she she 㗎嘛

每一次聽都有呢個問題在腦入面